［藝術］如果咁都ban 就知道連登已死

亞當同夏娃一出黎都係裸體 裸體唔無罪 係人本身就係咁 admin有乜理由ban鳩啲人post裸體相？ 咁你同粒禁果有咩分別

裸體係一種藝術 係要攞黎欣賞
係一種優雅嘅藝術
如果依個平台唔比人分享藝術 咁仲有言論自由可言？

親愛嘅大偉 就比大家見識下你嘅英姿啦

你中意啦

又回